大家信唔信姜B係處男

信
唔信

我負皮咗

信啦
咁撚gay邊有女鍾意

我係處女，你7咗

你問呢班係咪好過

唔信
肯定屌過男人

我覺得佢比男人屌過

花姐一早食左

志雲哥破左佢處啦

冇可能，咁撚靚仔，一定大把壯男溝佢啦

我吾信！！

我同吾都係同一個意思，應該淨係用其中一個字就得
咁已經夠表達到你對姜B嘅信任

前面係後面唔係

你點知嫁

似學林俊傑咁，食左好多西，我勁西憎佢

So I say I Love You
只有愛 痕鳩不枯

唔信，因為 me 食過 (利申薑糖)

唔使問

一早有大隻佬溝左

都費事答

Who? FA?

193 屌過姜B

AF1993?

唔好搞姜b 啦

樓主非處

因破樓主處的是樓主

條J係處
但屎眼已破

比人屌叫唔叫處

信啦
唔係處男一早有女出來爆大鑊

畀人屌左屎忽都係處男？

可能真係0呢 你懂的

你識唔識㗎
就係咁撚乸啲女先鍾意

係都唔出奇 以前咁撚肥咁樣衰

屎眼已被開發

佢係處

屎忽應該俾人屌過

係又點唔係又點？你都屌唔到架啦

可能j短

但我想俾佢屌

應該有拍過拖 有攬有錫但冇扑嘢

如果樓主係處我信佢係處

唔明點解我屌過佢都仲話自己處男

咁佢有冇屌過你？

佢連T back 可以係男仔著都吾知🤣

無

咁佢應該仲係處

就算JJ唔食，你都唔會食到㗎啦

信

我地應承咗交換第一次

條J應該好細

我同樓主喺city同一個hall 條撚樣玩3p玩到比舍監踢走咗

拉，呢個真係唔好再講

佢比你撚到呆咗

後面可能係

以前咁肥 之後做藝人要care形象
又後生
真係處唔出奇

佢懶醒

係處都唔出奇啦 佢參加造星嗰陣先19歲
之前仲要係肥仔

關我撚事，又唔係gay
陣間話處又問係前面處定後面處
連登最大gay forum

唔係啦，幫佢含過

佢真係唔識咖

唔仆野冇話唔含得唔打飛機

我絲,係憎佢周圍食女，屌你老味

前面係 菊花唔係

本身唔信
但佢極大可能真gay

我想知

拉

訪問個日應該係

真，我可以爆料

屎眼未係

信，咁嘅年紀加之前係肥仔，真係唔出奇

？

我諗應該夾雜左啲雞蟲

俾人吉算唔算處

信
以前咁肥一定冇女
希望佢快啲拍拖破處
喺適當年紀做適當嘅事，體驗人生

姜b全部男fans黎？